邊隻雞蛋布甸最好味？

最好超級市場有得買啦
想要焗同埋比較creamy 既

唔想要好似啫喱狀既eg統一布甸

果然係毒撚

自己整最好味

我反而最鍾意統一個種

最好食

我都會自己整 但有時一個人整左幾杯又食唔哂雪得耐口感會變

細細粒下面係啡色個隻最好味

焦糖？

依家好少見有布甸賣

森永大滿足